揀毒絲做女朋友先係明智選擇

毒絲有咩好呀 會珍惜你囉
會聽曬你話
會就曬你
你想去邊做咩都唔會拒絕你
最緊要係咩呀? 唔會好似啲fuckgirl咁周圍flirt仔 會對你專心一意 唔洗驚佢會比人搶走

你望下cosplayer 界d 妹妹幾亂先啦

貴圈真亂

邊度毒 個西有毒？

毒撚有咩好呀 會珍惜你囉
會聽曬你話
會就曬你
你想去邊做咩都唔會拒絕你
最緊要係咩呀? 唔會好似啲fuckboy咁周圍flirt女 會對你專心一意 唔洗驚佢會比人搶走

結論: 揀毒撚做男朋友都係明智既選擇

笑話 有得你揀咩

我哋心有靈犀

你毒撚

咪扮toxic jj

其實男仔係咪真係中意乖乖女？因為可愛？

Cosplayer界嗰班得個西最毒，鬼係毒絲

agree 班女連大叔都照食 將感情當係搵錢工具

乖乖女定義係咩？

安全感 雖然可能只係佢冇得揀

切粒定免治？

毒絲親身話你知 毒得十個有九個個樣都好撚柒 又唔會主動出擊 所以先會forever a0

女朋友切粒

你A0？

首先要佢肯做你女朋友

咪咁能mean

揀完，被人飛

Amber點解飛你

當毒絲都對我不屑一顧嘅時候

佢話感情淡咗無咁鍾意我

你所指嘅毒絲係咪一定唔靚唔打扮唔出聲？

毒撚配毒絲。

有先得嫁

果堆真係臭貨扮上菜

內心毒 唔出聲真係正

bb唔好嬲 我地之間冇計

唔出聲點解正

Bb禾地幾時契上床

好撚毒只會鍾我一個

咁如果兩個一樣樣一樣身材
但一個多嘢講一個毒
你揀邊個

毒會吸引我多d 但應該係多嘢講果個會熟啲 大機會一齊

幫你含住撚咪出唔到聲

對其他人毒 對我多野講

毒絲係油頭粉臉 樣衰 唔識打扮 唔識同人溝通果種
Cosplayer果類已經叫做新一代mk

但毒撚去邊度搵毒絲